Gustav Tamm olli jälle kohtusse tullnu, nink nouab omma wenna Mats Tammi kaest 64 Rbl Banco, mis on wõlga andnu; uettleb Mats Tamm et temmal on agga 18 Rbl Banco wõlga, ennamb ei tea, nink lubbab sedda wõlga nida tassuda et igga aasta 1 Rbl 50 kop höb. saab makstud.
Kohhus arwab, et sellega peab kaibaja rahhule jäma.
